一鍾意人就變得好自卑

好似比人用縮小電筒縮到最眇小咁 ，好卑微，小小野就諗到轉牛角尖。

本身都唔係好留意你嫁，但同你相處耐左，認識你多左，就愈黎愈覺得你可愛，慢慢對你有Feel 。今日係我地第10日Keep住Whatsapp，但係今晚你無同我講早抖就訓左啊，我又開始胡思亂想啦 。好想知道你依家係咪真係訓緊教，有無因為DSE太緊張而紮醒 ，聽晚可唔可以同我講聲早抖至去訓啊？

dse雞 加油

毒撚真恐怖
冇講一早抖就諗咁撚多野
一齊左一定係d 監控撚